各位彈結他巴打一齊入黎支持下！

小弟極之熱愛結他
成日search唔同既結他野睇
亦都希望將所有知識同各巴打分享
所以決定開個ig分享下
絕對唔講樂理
絕對唔教你點彈
只講gear
Guitar/pedal/amp

各位巴打有野想知都可以問下
我識既都會盡力係未來既ig post介紹下
唔識既都會代你做下research! Re完再答你! 希望大家一齊學多D知多D

講漏咗
小弟對Vintage Gear都略知一二
所以都會講下歷史

巴打好有心
幫推

支持
而加先知epiphone 原來係gibson 既competitor